{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 오채독채풀스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合にはペンションに入室できない場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションではバーベキューを提供しており、電気グリルを使用することができます。 一軒家ペンションではIPTVとWiFiを利用でき、オーシャンビューの客室は禁煙です。 空気清浄機が設置されたプレミアムペンションでは、自由な宿泊を楽しむことができ、プールもご利用いただけます。 コンビニと売店は車で1分から7分の距離にあり、駐車も可能です。 周辺には城山日出峰と新陽里海水浴場のような観光地があり、ペンション周辺には朝食と夕食ができる食堂もあります。 電気自動車の充電器も利用でき、庭園、ジャグジー、フォトゾーン、プール、イベントルーム、幻想的な海の眺めなどの付帯施設も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合にはペンションに入室できない場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何をする際に注意が必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューを提供しており、電気グリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWiFiを利用でき、オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には城山日出峰と新陽里海水浴場のような観光地があり、ペンション周辺には朝食と夕食ができる食堂もあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器は利用できますか？",
            "answer": "電気自動車の充電器も利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "空気清浄機が設置されたプレミアムペンションでは、自由な宿泊を楽しむことができ、プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはコンビニや売店がありますか？",
            "answer": "コンビニと売店は車で1分から7分の距離にあり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 734
    }
}